msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-11-24 15:54:07+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: WooCommerce - WooCommerce Product Add-ons\n"

#: includes/class-wc-product-addons-display.php:88
msgid "%s characters remaining"
msgstr ""

#: woocommerce-product-addons.php:223
msgid "New features of the Product Add-ons 3.0 versions are not available for WooCommerce less than 3.0. To use this new features, please update your WooCommerce version to the latest version."
msgstr "Product Add-ons 3.0 版本的新功能在版本低于 3.0 的 WooCommerce 中不可用。 要使用这一新功能，请将您的 WooCommerce 版本更新至最新。"

#: woocommerce-product-addons.php:215
msgid "Find products"
msgstr "查找产品"

#: woocommerce-product-addons.php:215
msgid "Create an add-on that applies to every product, or apply it to specific categories. Create an add-on for an individual product by editing the product."
msgstr "创建应用于所有产品的加载项，或将加载项应用于特定类别。 通过编辑产品为单个产品创建加载项。"

#: woocommerce-product-addons.php:215
msgid "WooCommerce Product Add-ons is ready to go!"
msgstr "WooCommerce Product Add-ons 已经准备就绪！"

#: woocommerce-product-addons.php:202
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: woocommerce-product-addons.php:201
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. translators: %s WC download URL link.
#: woocommerce-product-addons.php:35
msgid "Product Add-ons requires WooCommerce to be installed and active. You can download %s here."
msgstr "需要安装并激活 WooCommerce 才可使用 Product Add-ons。 您可以在此处下载 %s。"

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:70
msgid "Sub total:"
msgstr "小计："

#: legacy/admin/views/html-addon.php:65
msgid "Min / Max"
msgstr "最小值/最大值"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:51
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:15
msgid "Additional price multiplier"
msgstr "其他价格乘数"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:14
msgid "Additional custom price input"
msgstr "其他自定义价格输入"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:110
msgid "Min / max"
msgstr "最小值/最大值"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:106
msgid "Min / max characters"
msgstr "字符数最小值/最大值"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:97
msgid "Min / max multiplier"
msgstr "乘数最小值/最大值"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:93
msgid "Min / max price"
msgstr "价格最小值/最大值"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:50
msgid "All addon fields require a name."
msgstr "所有加载项字段均需要名称。"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:28
msgid "New add-on"
msgstr "新加载项"

#: includes/groups/class-wc-product-addons-groups.php:83
#: legacy/groups/class-product-addon-groups.php:83
#: legacy/includes/groups/class-product-addon-groups.php:83
msgid "Unable to delete group. Invalid global add ons group ID."
msgstr "无法删除群组。 通用加载项群组 ID 无效。"

#: includes/groups/class-wc-product-addons-groups.php:51
#: legacy/groups/class-product-addon-groups.php:51
#: legacy/includes/groups/class-product-addon-groups.php:51
msgid "Unable to retrieve data. Invalid global add ons group or product ID."
msgstr "无法检索数据。 通用加载项群组或产品 ID 无效。"

#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-file-upload.php:34
msgid "Filesize exceeds the limit."
msgstr "文件大小超过限制。"

#. translators: %s Addon name
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:61
msgid "Please enter a value greater than 0 for \"%s\"."
msgstr "请为“%s”输入大于 0 的值。"

#. translators: 1 Addon name 2 Maximum amount
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:47
msgid "The maximum allowed amount for \"%1$s\" is %2$s."
msgstr "“%1$s”允许的最大数量为 %2$s。"

#. translators: 1 Addon name 2 minimum amount
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:40
msgid "The minimum amount required for \"%1$s\" is %2$s."
msgstr "“%1$s”要求的最小数量为 %2$s。"

#. translators: 1 Addon name 2 Maximum amount
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:32
msgid "The maximum allowed characters for \"%1$s\" is %2$s."
msgstr "“%1$s”允许的最大字符数为 %2$s。"

#. translators: 1 Addon name 2 Minimum amount
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:27
msgid "The minimum characters required for \"%1$s\" is %2$s."
msgstr "“%1$s”要求的最小字符数为 %2$s。"

#: includes/class-wc-product-addons-display.php:87
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:63
msgid "Need help with add-ons? Visit the <a href=\"https://docs.woocommerce.com/document/product-add-ons\" target=\"_blank\">Documentation</a>."
msgstr "需要加载项方面的帮助？ 请访问此<a href=\"https://docs.woocommerce.com/document/product-add-ons\" target=\"_blank\">文档</a>。"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:56
msgid "Create add-ons."
msgstr "创建加载项。"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:56
msgid "No add-ons found."
msgstr "未找到加载项。"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:40
msgid "No Products Assigned"
msgstr "未分配产品"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:9
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:9
msgid "Add-Ons"
msgstr "加载项"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:59
msgid "Select which categories this add-on should apply to. Create add-ons for a single product when editing that product."
msgstr "选择应用此加载项的类别。 编辑产品时，为单个产品创建加载项。"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:48
msgid "Product categories"
msgstr "产品类别"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:46
msgid "Choose categories&hellip;"
msgstr "选择类别&hellip;"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:43
#: includes/admin/views/html-global-admin.php:16
msgid "Product Categories"
msgstr "产品类别"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:38
msgid "This determines the order when there are multiple add-ons. Add-ons for individual products are set to order 10."
msgstr "当存在多个加载项时，此功能将决定其排列顺序。 单个产品的加载项设置为顺序 10。"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:29
msgid "This name is for your reference only and will not be visible to customers."
msgstr "此名称仅供您参考，对客户不可见。"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:25
#: includes/admin/views/html-global-admin.php:14
#: legacy/admin/views/html-addon.php:37
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:19
msgid "Set up add-ons that apply to all products or specific product categories."
msgstr "设置应用于所有产品或特定产品类别的加载项。"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:11
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:10
msgid "Edit Add-on"
msgstr "编辑加载项"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:7
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:6
#: woocommerce-product-addons.php:215
msgid "Create add-ons"
msgstr "创建加载项"

#: includes/admin/views/html-addon.php:243
msgid "Adjust price"
msgstr "调整价格"

#: includes/admin/views/html-addon.php:231
msgid "Enter a minimum and maximum value for the limit range."
msgstr "为限制范围输入最小值和最大值。"

#: includes/admin/views/html-addon.php:184
msgid "Add Option"
msgstr "添加选项"

#: includes/admin/views/html-addon.php:166
#: includes/admin/views/html-addon.php:244
msgid "Choose how to calculate price: apply a flat fee regardless of quantity, charge per quantity ordered, or charge a percentage of the total"
msgstr "选择价格计算方法：应用与数量无关的固定费用、按订购数量收费或按总额百分比收费"

#: includes/admin/views/html-addon.php:160
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: includes/admin/views/html-addon.php:139
msgid "Add description"
msgstr "添加说明"

#: includes/admin/views/html-addon.php:129
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: includes/admin/views/html-addon.php:127 legacy/admin/views/html-addon.php:63
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: includes/admin/views/html-addon.php:123
msgid "Format title"
msgstr "格式标题"

#: includes/admin/views/html-addon.php:114
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/admin/views/html-addon.php:105
msgid "Only Email Address"
msgstr "仅电子邮件地址"

#: includes/admin/views/html-addon.php:104
msgid "Only Letters and Numbers"
msgstr "仅字母和数字"

#: includes/admin/views/html-addon.php:103
msgid "Only Numbers"
msgstr "仅数字"

#: includes/admin/views/html-addon.php:102
msgid "Only Letters"
msgstr "仅字母"

#: includes/admin/views/html-addon.php:101
msgid "Any Text"
msgstr "任何文本"

#: includes/admin/views/html-addon.php:97
msgid "Restriction"
msgstr "限制"

#: includes/admin/views/html-addon.php:90
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: includes/admin/views/html-addon.php:89
msgid "Radio Buttons"
msgstr "单选按钮"

#: includes/admin/views/html-addon.php:88
msgid "Dropdowns"
msgstr "下拉菜单"

#: includes/admin/views/html-addon.php:84
msgid "Display as"
msgstr "显示方法"

#: includes/admin/views/html-addon.php:77
#: includes/admin/views/html-addon.php:128
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: includes/admin/views/html-addon.php:75
msgid "Customer Defined Price"
msgstr "客户定义的价格"

#: includes/admin/views/html-addon.php:66
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/admin/views/html-addon.php:9
msgid "Multiple choice"
msgstr "多选"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:56
msgid "Hide additional add-ons that may apply to this product."
msgstr "隐藏可能应用于此产品的其他加载项。"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:55
msgid "Exclude add-ons"
msgstr "排除加载项"

#. translators: %s URL to addons page
#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:50
msgid "You can create additional <a href=\"%s\">add-ons</a> that apply to all products or to certain categories."
msgstr "您可以创建应用于所有产品或特定类别的其他<a href=\"%s\">加载项</a>。"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:46
msgid "Additional add-ons"
msgstr "其他加载项"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:32
msgid "Add Field"
msgstr "添加字段"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:11
msgid "Add fields to get additional information from customers"
msgstr "添加字段，获取客户提供的其他信息"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:11
msgid "Add-on fields"
msgstr "加载项字段"

#: includes/admin/views/html-addon-option.php:40
#: includes/admin/views/html-addon.php:251
msgid "Percentage Based"
msgstr "基于百分比"

#: includes/admin/views/html-addon-option.php:39
#: includes/admin/views/html-addon.php:250
msgid "Quantity Based"
msgstr "基于数量"

#: includes/admin/views/html-addon-option.php:38
#: includes/admin/views/html-addon.php:249
msgid "Flat Fee"
msgstr "固定费用"

#: includes/admin/views/html-addon-option.php:33
msgid "Enter an option"
msgstr "输入一个选项"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-privacy.php:20
msgid "By using this extension, you may be storing personal data or sharing data with an external service. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Learn more about how this works, including what you may want to include in your privacy policy.</a>"
msgstr "通过使用该扩展程序，您可以储存个人数据或与外部服务共享数据。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">详细了解其工作原理，包括您想在隐私政策中包含的内容。</a>"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:60
#: includes/admin/class-wc-product-addons-privacy.php:12
msgid "Product Add-ons"
msgstr "Product Add-ons"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:648
msgid "Variation ID:"
msgstr "变量 ID:"

#. translators: %s ID of variation
#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:645
msgid "%s (No longer exists)"
msgstr "%s （已不存在）"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:636
msgid "SKU:"
msgstr "SKU："

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:291
#: includes/admin/views/html-addon.php:70
msgid "Multiple Choice"
msgstr "多选"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:287
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉菜单"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:284
#: includes/admin/views/html-addon.php:74
msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:281
#: includes/admin/views/html-addon.php:73
msgid "Long Text"
msgstr "长文本"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:278
#: includes/admin/views/html-addon.php:72
msgid "Short Text"
msgstr "短文本"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:275
#: includes/admin/views/html-addon.php:76
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:272
#: includes/admin/views/html-addon.php:165 legacy/admin/views/html-addon.php:64
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:269
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:240
#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:312
msgid "Add-ons Group"
msgstr "加载项群组"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:214
msgid "Error: Add-on not found"
msgstr "错误：未找到加载项"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:168
msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:167
msgid "Add Image Swatch"
msgstr "添加图片样本"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:165
msgid "Are you sure you want remove this add-on field?"
msgstr "是否确定要移除此加载项字段？"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:164
#: includes/admin/views/html-addon.php:193
msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:163
#: includes/admin/views/html-addon.php:206
#: includes/admin/views/html-addon.php:209
msgid "Limit character length"
msgstr "字符长度限制"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:162
#: includes/admin/views/html-addon.php:203
msgid "Limit quantity range"
msgstr "数量范围限制"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:161
#: includes/admin/views/html-addon.php:199
msgid "Limit price range"
msgstr "价格范围限制"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:160
msgid "All fields must have a title and/or option name. Please review the settings highlighted in red border."
msgstr "所有字段必须含有标题和/或选项名称。 请检查以红色边框突出显示的设置。"

#: legacy/templates/addons/select.php:12 templates/addons/image.php:56
#: templates/addons/select.php:19
msgid "Select an option..."
msgstr "选择一个选项…"

#: legacy/templates/addons/select.php:10 templates/addons/image.php:16
#: templates/addons/image.php:54 templates/addons/radiobutton.php:18
#: templates/addons/select.php:17
msgid "None"
msgstr "无"

#: legacy/templates/addons/input_multiplier.php:18
msgid "This must be a number!"
msgstr "该项必须为数字！"

#: legacy/templates/addons/file_upload.php:13
#: legacy/templates/addons/file_upload.php:19
#: templates/addons/file-upload.php:30
msgid "(max file size %s)"
msgstr "（最大文件大小 %s）"

#: includes/admin/views/html-addon.php:149
#: legacy/templates/addons/addon-start.php:6
#: templates/addons/addon-start.php:59 templates/addons/addon-start.php:70
msgid "Required field"
msgstr "必填字段"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:80
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:80
msgid "A valid email address is required for \"%s - %s\"."
msgstr "“%s - %s”需要有效的电子邮件地址。"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:75
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:75
msgid "Only letters and digits are allowed for \"%s - %s\"."
msgstr "“%s - %s”仅可使用字母和数字。"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:70
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:70
msgid "Only digits are allowed for \"%s - %s\"."
msgstr "“%s - %s”仅可使用数字。"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:65
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:65
msgid "Only letters are allowed for \"%s - %s\"."
msgstr "“%s - %s”仅可使用字母。"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:60
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:60
msgid "Please enter a value greater than 0 for \"%s - %s\"."
msgstr "请为“%s - %s”输入大于 0 的值。"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:48
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:48
msgid "The maximum allowed amount for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "“%s - %s”允许的最大数量为 %s。"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:42
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:42
msgid "The minimum allowed amount for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "“%s - %s”允许的最小数量为 %s。"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:35
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:35
msgid "The maximum allowed length for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "“%s - %s”允许的最大长度为 %s。"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:31
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:31
msgid "The minimum allowed length for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "“%s - %s”允许的最小长度为 %s。"

#. translators: %s Name of the addon
#. translators: %s Addon name
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:17
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-file-upload.php:29
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-list.php:15
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-select.php:14
#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:19
#: legacy/fields/class-product-addon-field-file-upload.php:29
#: legacy/fields/class-product-addon-field-list.php:15
#: legacy/fields/class-product-addon-field-select.php:14
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:19
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-file-upload.php:29
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-list.php:15
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-select.php:14
msgid "\"%s\" is a required field."
msgstr "“%s”为必填字段。"

#: includes/class-wc-product-addons-display.php:468
#: legacy/includes/class-product-addon-display-legacy.php:68
#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:407
msgid "Select options"
msgstr "选择选项"

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:351
msgid "Please enter an email address"
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:339
msgid "Please enter letters or digits only"
msgstr "请仅输入字母或数字"

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:326
msgid "Please enter digits only"
msgstr "请仅输入数字"

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:313
msgid "Please enter letters only"
msgstr "请仅输入字母"

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:71
msgid "characters remaining"
msgstr "个剩余字符"

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:69
msgid "Options total:"
msgstr "选项总计："

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:54
msgid "Add one?"
msgstr "添加一个？"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:54
msgid "No global add-ons exists yet."
msgstr "暂无通用加载项。"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:29
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:46
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:29
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:46
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:18
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:17
msgid "Applies to..."
msgstr "应用至…"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:17
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:15
msgid "Number of Fields"
msgstr "字段数量"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:14
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:9
msgid "Add Global Add-on"
msgstr "添加通用加载项"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:66
msgid "Save Global Add-on"
msgstr "保存通用加载项"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:49
msgid "Choose categories which should show these addons (or apply to all products)."
msgstr "选择显示这些加载项的产品类别（或应用至所有产品）。"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:43
msgid "Category:"
msgstr "分类："

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:38
msgid "Product category notifications"
msgstr "产品类别通知"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:47
#: includes/admin/views/html-global-admin.php:38
#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:37
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:36
msgid "All Products"
msgstr "全部产品"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:36
msgid "Choose some options&hellip;"
msgstr "选择部分选项&hellip;"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:33
msgid "Applied to..."
msgstr "已应用至…"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:28
msgid "Give this global addon a priority - this will determine the order in which multiple groups of addons get displayed on the frontend. Per-product add-ons will always have priority 10."
msgstr "为此通用加载项设置优先级 - 这将决定多个加载项群组在前端显示的顺序。 每个产品加载项始终具有“优先级 10”。"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:34
#: includes/admin/views/html-global-admin.php:15
#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:24
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:16
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:19
msgid "Give this global add-on a reference/name to make it recognisable."
msgstr "为此通用加载项设置参考/名称，使其易于辨认。"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:15
msgid "Global Add-on Reference"
msgstr "通用加载项参考"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:9
msgid "Add/Edit Global Add-on"
msgstr "添加/编辑通用加载项"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:72
msgid "New&nbsp;Option"
msgstr "新建选项"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:43
msgid "Required fields?"
msgstr "必填字段？"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:20
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:22 templates/addons/custom-text.php:36
msgid "Only letters and numbers"
msgstr "仅字母和数字"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:23 templates/addons/custom-text.php:32
msgid "Only numbers"
msgstr "仅数字"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:21 templates/addons/custom-text.php:28
msgid "Only letters"
msgstr "仅字母"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:19
msgid "Any text"
msgstr "任何文本"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:18
msgid "Custom input (text)"
msgstr "自定义输入（文本）"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:25
msgid "File upload"
msgstr "文件上传"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:17
msgid "Custom input (textarea)"
msgstr "自定义输入（文本区域）"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:27
msgid "Select box"
msgstr "下拉选框"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:26
msgid "Radio buttons"
msgstr "单选按钮"

#: includes/admin/views/html-addon.php:71 legacy/admin/views/html-addon.php:16
msgid "Checkboxes"
msgstr "复选框"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:12
msgid "Group"
msgstr "组"

#: includes/admin/views/html-addon.php:56 legacy/admin/views/html-addon.php:11
msgid "Click to toggle"
msgstr "点击切换"

#: includes/admin/views/html-addon.php:55 legacy/admin/views/html-addon.php:10
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:166
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:208
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:288
msgid "Are you sure you want delete this option?"
msgstr "是否确定要删除此选项？"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:185
msgid "Are you sure you want remove this add-on?"
msgstr "是否确定要移除此加载项？"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:44
msgid "Check this to exclude this product from all Global Addons"
msgstr "选中此项以从所有通用加载项中排除此产品"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:43
msgid "Global Addon Exclusion"
msgstr "通用加载项排除"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:42
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:37
msgid "Paste exported form data here and then save to import fields. The imported fields will be appended."
msgstr "在此粘贴导出表格的数据，然后保存至导入字段。 系统将附加导入字段。"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:36
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:32
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:35
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:31
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:13
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:10
msgid "Expand all"
msgstr "展开全部"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:13
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:10
msgid "Close all"
msgstr "关闭全部"

#: legacy/admin/views/html-addon-option.php:7
msgid "Default Label"
msgstr "默认标签"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:45
#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:358
#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:186
#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:54
msgid "Add-ons"
msgstr "加载项"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:252
#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:119
msgid "Add-on deleted successfully"
msgstr "已成功删除加载项"

#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:107
#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:140
msgid "Global Add-on Group"
msgstr "通用加载项群组"

#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:79
msgid "Error: Global Add-on not found"
msgstr "错误：未找到通用加载项"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:199
#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:64
msgid "Add-on saved successfully"
msgstr "已成功保存加载项"

#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:33
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:9
msgid "Global Add-ons"
msgstr "通用加载项"